新手日記

南韓 巴林 半1.5大@2.7

第一日就出咗事

仲有5分鐘

2.5大 @4.0

信我？韓 ng 串
做人做狗自己諗

快撚啲入啦韓仔

巴林入啦頂

一講即入

快入

勁